[你問我答]琴晚食左鬼妹，你問我答

係咪好鬆

訓醒末?

撞鬼咋？

點煮？

你現在身處於吹水台

咩色?

開頭啪嘅時候唔覺
之後用手覺得入面鬆到可以放個拳頭

pink

啱啱一齊醒
宜加各自返屋企

賓/印都屌
小心生蟲

真㗎

芬蘭人

點識

LKF 我第一次去

如何第一次去就食到女

佢主動攬我摸我巨龍